在後院遭黑熊攻擊 日本8旬阿婆將牠「摔飛」

打贏黑熊係咪做日本人基本要求

巴投

黑熊都得係咩 平時都要打獅子猿啦

反觀我打對馬戰鬼俾隻熊一掌拍飛⋯⋯

識柔道用力方法其實唔難
馬步要穩，用成個身去借力再將重量瀉落地，識玩既五歲都夠力撻死隻黑熊

黑熊三年來首次被擊敗

要call外賣仔

段水流大嬸

日本人真係好勁！

師傅洗唔洗入佢中路

仲話識玩
連登仔三歲都得啦

高手在民間

隻熊可能已經 90歲

ghost of tsushima

82歲打倒熊

無片

隻熊對長輩有禮貌

係25(第67年)

日本連熊都咁有禮貌

我副Armani 呀

狗up 咋

阿婆係咪玩屎所以贏左

一拳打倒黑熊

巴打紙上談兵個方面幾有雜種影子
馬步要穩，借力打力，五歲撻死熊不換肩。

邊隻先係熊

見到其實唔難依四隻字已經冇再睇落去

鷹村守

呀婆都撻
冇陰功

最佳格鬥員黑熊打輸咗嘞~~~~~~~~
出埋排山倒海都輸

對馬島

有冇影到呀婆摔飛黑熊個過程

會唔會係廢老吹水

頑皮熊貓？

一招打倒熊、17歲被熊打倒

出現了。。。出現了。。。。

痴撚線

就算係死物 , 當隻野得 100磅都撻唔起啦 , 隻熊自己跳開就當自己「摔飛」

點解唔係用無敵風火輪?

勁過連燈仔

「你呃我就有分，我系靠我自己！！」

連登仔仲勁啦

推香港獨立 唯一出路

原來黑熊會敬老有性過黑警！

俄佬：

循例講句 系你老母

你用keyboard 一定打贏啦

死臭閪五毛唔好再死出黎獻世啦

住夠十年既入籍試其中一項係空手打獵，我果時係要摔低隻鹿

阿婆：在座各位都係垃圾

出現了

82歲打死熊
玩緊瑪奇咁

你就係俾蒙面人打低果個黑熊

幻海大師

用閃電五連鞭打到佢甩肺

係做外賣仔最基本要求

cls 連登仔到底有咩連登巴打係做唔到

返中国啦5毛

勁唔勁得過古拳法

すごい

一隻幾百磅熊仔都要紮馬 廢唔廢啲

好搞笑呀你五毛

咁一定係隻熊撲埋去先會笪佢啦話

起初 連登仔創造天地

簡單嚟講四個字 腰馬合一

瑪奇

好似話 黑熊 其實戰鬥力唔高，見到棕熊就仆街

空手道先係地球上最勁嘅武器

cls

識xxxxxx其實唔難
睇過xxxxxx既人就知

係咪連登仔吹水template?

Black bear fight
Brown bear run
White bear die

五毛練好啲呢招先再用ok? 好撚尷 你唔講都唔會block你

好樣衰

空手道係世界上最強嘅功夫！！

我唔係懦夫 我打贏左黑熊

広島戰鬼

屌，我都係

多謝你提供笑話

流水制空圈？

人地日本打熊有豐富經驗

我覺得from soft 整得幾好架喇 之前啲女角都好少露眼

修道船巴打？

黃金神威

住夠10年得居留權 所以先係鹿咋

打困難，開始無耐第一次見，避唔切俾佢秒左

隻嘢一開始難打過人10倍

印象中有人話兩隻黑熊衝入去蒙古兵隻拍死隻大將

係，個要捉三文魚

即時入籍係咪先要摔熊

我做火刀任個陣係座山上面俾隻熊一嘢拍咗落山

好玩唔玩玩屎

「最終讓牠夾著尾巴逃走了」

熊條尾都好難夾

好撚好笑呀5毛仔

答案係陳國邦(李斯)

比 熊本熊 攻擊？

「無我呃你，你夠膽同黑熊隻揪？夠膽去溝阿麗？」

呢隻黑熊

我有個外國朋友同我講過個見到熊要點做嘅口訣

If you see black, fight back.
If you see brown, lie down.
If you see white, goodnight.

鬼佬朋友話黑熊好細膽

隻濕尻嘢仲難打過人

有冇人同我一樣覺得依個PO D留言好怪

入藉俄羅斯

多數都會用箭爆佢頭

隻熊啲fd應該笑到佢仆街

勁撚過普京

我国諒春先系